英文廢， 考eo 幫板是咪無望

報左年尾cre , 睇番之前d past paper , d 生字好多都好深 完全唔明

利申： dse 英文拎2 asso 上番u

洗唔洗屌人老母， 我假飯地都大學生

OU grad稱唔上U grad,充其量只係一個OU grad.

我親戚IELTS 8.0 ugrad都未敢話食硬

assjole升冇問題但dse lv2就...比啲自知之明好冇

假腸收檔啦

你OU係Oxford University就得

過到cre你都過唔到jre啦

假膠返香討啦

垃圾ou仔叫自己大學生知唔知醜..

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

又黎 唔知你真心定假膠
睇到「係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁」笑到仆街
搞到我心郁郁想quit u入ou 迫不及待想玩玩了

係

CRE好易
會考同AL都係緊緊E
cre英文考咩都未知都lv2到
唔洗太擔心

反而能力傾向要落啲心機

但你英文咁屎考EO就真係太大諗頭
Cre只係入場券你都驚fail

Eo就唔駛諗啦 幫辦可以一試既

又回帶

無知撚求解釋

就黎變潮文

潮文黎㗎

cre 都考唔到啲咩
除非jre 姐

我都想入Ou

大學入邊尖子間既拉curve對決vs垃圾堆入邊搶最高分

用下腦都知啦
幾皮嘢咁易賺咩

慢慢打飛機啦
睇死你地班垃圾咪又係考唔到

解決晒上面班飛機撚先

第一 有人話我話學生水平差唔多
我就無咁講過既, 我係話課程難度相約

第二 好啦 講到ou同其他u難度相約 想駁我
但就用外國u既課程同香港大學課程比較

第三 又有另一班人呢 睇一句就覺得讀ou既人自覺ou> all u
我就想問 你地邊到見到有人咁講呢？

講到底 其實係自己將自己睇成係自己讀個U
但每個人都係唔同, 所以我講多次, 你打飛機都要有資格架, 讀排名高既u 同你 個人既能力無直接關係

所以亦講明左點解要有honors

因為每間u都有班人唔讀書 有班人好叻讀書 有班人上莊打交

明未呀 飛機撚

到e家都未有人否認
自己讀個間u就=自己有份貢獻學校排名可以打飛機

慢慢打 因住精盡人亡

屌你老母asso仔咪咁大諗頭啦

OU係癈 不過聽講拎A超難
無curve焗佢派A 某d科A係傳說
利申 19polyu仔

認真，消防隊長會唔會無咁高要求？

利申： 打開兵兵球 體能ok 中小學都係校隊

睇返先發覺上面2段真係可以做對答萬能key

cre呢d垃圾試，正常中學雞去考都level2啦
樓主知唔知jre做咩架？
不過ou仔都係唔好ff咁多啦

FF少陣，係得消防個體系既體能都極高要求
唔信你睇下救護

同埋消防隊長聽聞放post出黎只係做樣，極少會俾人空降

大把officer 位去到point 27, senior officer一樣28-33，唔一定要考EO

唔識唔好亂講
大部分隊長都考入去架啦
唔通升班唔識字嘅老散上去寫report咩

體能如果你唔係運動白痴，有心操應該ok
最難in係對答

btw你話你獨木舟都算，兵兵球
消防唔係要體能OK，係要體能好好
然後你仲要捱得過學堂個地獄式操練，有統計數字顯示其他紀律部隊係成個營逼走1到2個，消防係平均一個星期就逼走一條友
出得返黎個班人體能都係極好

消防做老散就等於唔識字咩
話唔俾空降既野係之前牛頭角單大火死左個消防隊長
有人打篇文上輔仁講消防員點解受人尊重咁多度睇返黎

咪撚ON9
考唔撚到咪話人出PO做樣
次次有D公務員ADV
梗有D撚樣登出來話做樣

事實係大把FG做白衫/EO/officer

咁我信錯資料
原來消防都可以由班0經驗既人去指揮火場部署同運作

之前仲俾人吹到咁受人景仰

你句嘢個個紀律部隊都適用架喎
原來XX都可以由班0經驗既人去XXX同XXX

就係吹到消防唔同其他紀律部隊一樣俾人空降
先吹到佢地好專業受人尊重同景仰好多ma

搵個外人做處長就話空降啫, 散仔/officer根本只係起步點唔同, 一樣專業

吹乜野
通常呢D隊長, 主任要接受訓練
入境IO入左職都要做住見習IO先啦
點會一來比個大隊長你做呀

唔通一來就比成枝軍隊你條柒頭FG管咩

屌佢都廢尻事
弱智仔走黎教人考消防

原來又係起風吹奏
仲以為消防隊長咁撚神聖

大把二級XX主任都去到point 27
有啲起薪低啲，有啲一樣係16
升一級都係28-33

無教佢wor ching
體能考核既野有哂資料放上網
個學堂逼走幾多人都有哂報紙報出黎架wor
客觀資料都叫教

唔俾空降就真係我信錯料啦

佢地咁撚fit 唔夠打 不了

你乜都唔撚識就想打沉人叫人咪撚發夢
都唔知乜撚野扭曲心態，完全唔識人就話人一定唔得

唔俾空降就我講錯
但講體能就真係白紙黑字既資料，唔認清個事實點考
我句FF少陣係答緊佢「消防隊長係咪無咁高要求」，代表消防隊長一樣咁高要求
唔係叫佢唔好發夢一定無可能，明未呀ching

你唔洗再in, 記左你名
考eo要上黎問
點敢比你做管理,統籌,行政支援

你覺得EO好難做咩

咪臭係
要過幾多關都未必知啦
講得出唔比空降就知冇撚腦

問：認真，消防隊長會唔會無咁高要求？
答：FF少陣，係得消防個體系既體能都極高要求
唔信你睇下救護

邊忽叫佢唔俾發夢，話佢一定唔得，咪撚段章取義得唔得

唔俾空降咪認左錯 唔好乘機屈多條罪俾我得唔得呀

極高？！你睇撚過有幾高未呀？
有幾撚難幾撚高呀？
自己扮勁柒左就認左佢收聲啦

仲有，人地一路講緊英文，係問緊消防係咪要求冇咁高，你就叫人FF少陣跟手講到人地體能一定過唔到咁

仲有呀，你喺邊撚度睇到消防隊長喺學堂會踢咁撚多人出班？
乘機屈你 戇撚尻

成個post都圍繞著英文能力wo Ching

一星期踢一件，train完冇左成班人
笑撚死

我本身都話屌你都廢尻事，仲喺度撐

屌你老母 乜撚野都唔洗考 快快手手投胎 下世靠父幹

條柒頭理解能力低到咁
小學畢業未

撚樣，打漏左一段喎
唔記得左自己笑尻人打乒乓波一定唔夠料考消防呀

英文差連aco都難過。
樓主體能好既就搏員佐級好過。

有人英文2上u，yr3,4狂練oral，考到入境主任

ou唔會係最叻，但一定唔會係最差。
你諗下有幾多老屎忽係讀ou出身
仲要唔係真係ou degree
係ou asso個面既持續進修學院入面既pt degree
佢睇唔起你咪姐係睇唔起自己

利申：做過幾份政府intern+pt

好勵志， 我有fd 考左2年dse 英文都拎1 ， 最後經fd 升asso 再入HKU

政府intern/pt同公務員無直接關係
反而合約制公務員就有關係